有冇人到左三十幾歲仲未番過全職

番下炒散 pt過日晨
屋企又唔係有錢

No shark in society

岩岩 30 從未返過FT

炒散仲撚好搵

有父幹洗乜做

返工好慘架

🦈🦈🦈🦈🦈

住私樓定公屋

番下炒散 pt過日晨
屋企又唔係冇錢

It is dolphin

🐋🐬

點好搵

居屋

🦈

It is fish

教琴算唔算冇番過全職

no need to have a stake in a rubbish society

算啊

返幾早？寧晨？

例如？

baby 🦈

點做到？ 有家底就話
屋企冇錢都唔做full time 應該會訓街

冇返過全職 一星期返五六日仲要日日最小九個鐘真係會死

又唔洗供樓
有錢叫下雞搵下sp
唔洗拍拖

炒散仲好搵
又自由

請問各位，返咩part time

有冇啲中更既pt

保安

巴打有無介紹 剛拎咗保安牌

教琴如果係你主要收入咁咪叫做全職囉

點解講到SP好易搵咁
巴打應該幾靚仔

全職兒子

炒散保安點好搵過full time？

當普通5天full time 9粒鐘$15000

時間換取金錢法 我12碼有時日頭踩多份

介唔介意講下咁樣1個月搵到幾多？

20-24k 我自己接受到 始終唔算係技能

12碼再另外踩多份喎，性價比高咩？

無計啦 搵唔到工 第二份一個星期都係返1 2日
新年打後再搵工

唔理好醜照食

唔使租屋？

住屋企居屋

有車牌有冇炒散司機做下

努力番工因為想盡早唔使番工.

十八歲就中左六合彩 未返過工

me

垃圾暴大history

做緊仔

邊一個發明了返工

要幾時先唔洗番工

我27歲仲未搵到一份正式既ft
之前做過兩份工,都係做左好短時間
未做過pt

點生存

唉，好眼訓

Baby shark 屌屌屌屌屌

咁似我
我返咗兩年FT
26歲先U grad

趕得到廿到尾搵到ft做

唔會比人問點解之前冇番工咩

有返工嘅
返part time啦
但見工一問起都係鳩答屋企事
不過又唔算爭好多
比起正常畢業嘅人遲左四年做野
都唔係好多公司留意到，同埋我個樣似廿零歲
但如果一到三字頭就會好顯眼

有比人壓價？

做咗十幾年pt，一樣生活到，無咩問題
往後都無打算搵ft，所以唔使理啲垃圾HR

邊行

睇黎巴打有層樓 唔洗養家

算係教育嗰行
不過仲有份唔穩定嘅freelance

打算咁樣做到退休算

無女無後代，長老亦唔使我養
自己顧自己就夠

無性

其實如果樓主係生活上pt 負擔得起，或者唔洗養家其他既現實問題，都可以一直做pt既，始終我見唔到你有咩特別需要搵FT

唔知
屋企唔係有錢

沒錢有沒技能？
正正經經搵份工啦
儲到錢又話 儲唔到錢哂時間

咁好啦，既然你知冇錢，咁點解仲唔努力搵工? 或者搵一d可以賺更多錢既樣黎做

其實講到尾最終都係因為誘因唔夠，冇咩你好想做既理由可以逼到你去做

pt+freelance 一個月大約搵到幾多

唉，覺得自己冇運要做牛命